岩岩訓醒 請問今日會有啲咩活動？

屯門定十八區

唔知點解覺得十八區開花係好鬼
下下係自己區唔係更容易比人target到咩
雖然有好處 唔洗長征諗點番屋企

開咗咁多次花，而家先話鬼？今日各自留意本區telegram有冇活動

即係屯門定十八？

屯門取消咗啦

點解

10:45中環啊

七歲

上政府網好似就可以查到車主資料 大家幫幫手睇下點做

留意TG啦 今日shopping呀

出左反對

講錯
應該係上訴至岩

呢次真係好鬼呀

我諗下次都應該好鬼

好鬼囉

而且人數分散，減少敢武在前線，形成黑警更邪惡，就算不是鬼，這種策略都是下策，最多兩區好啦

今日休息日

我最鬼

我只係知道開花送頭係最多

全民仇警日